邊度有特朗普1賠20賭盆？

趕住發圍，連師兄幫幫忙